呢位區議員講得幾啱

曬撚氣啦，又一個扮曬野ge女權L，根本就唔鍾意Trump，係度扮客觀理性

我有冇理解錯
佢話侵邪惡？

叫佢食屎

公民黨

理性分析 人地國家領䄂點樣點樣關我撚事
我淨係想中共多個敵人啫

班高端黑人撐侵喎

做乜鳩，侵又對女性黑人同傳媒做過咩

科登同佢個仔玩細路女當女人係物件咁玩，貪污，副總裁時期針對黑人法案，背後控制傳媒

侵就支持LGBTQ,雖然唔比參軍，又幫黑人就業，又打擊fake news,

真係唔知做乜鳩，是咪後生女反侵型啲

樓主弱智？？？

班左膠根本人云亦云

check下佢係咪細路女嗰時已經鍾意俾呀叔玩咪明

戀童睇唔到?

見下面d#都知咩人

拿我就當侵真係歧視黑人女人傳媒
咁佢選中都只係美帝文明倒退
支那祖上場就係放生支那，咁係世界文明大倒退
lesser evil呢喂，唔係好鍾意講lesser evil架咩

公民袋自己喺議會入面做小丑然後叫人唔好依賴別人發聲

登登起勢咁索小朋友又睇唔到

光環L

真小人同偽君子，今次我揀真小人

Child joe呢
女權真係好撚假 同嘔心

條on9收皮啦

認真問, 究竟侵做過D咩要比人話佢歧視

泛民撐biden好正常姐

女權撚屌侵唔屌Child Joe
真係選擇性失明

Truman Chan 唔嗌trump trump加油都唔代表支持拜登吧

條友無恥到
得兩條友選, 你人格謀殺a於結果就一定係支持b

傳媒？我反而見到所謂傳媒點樣對侵

去做文宣算啦
人講佢又講

我都想問
侵其實政策上做過乜去傷害女人黑人傳媒？
如果話佢臭寸
鍾意玩女人
感覺似係推崇白人至上（其實無證據）
咁同佢做總統有咩關係？

佢對女性有幾差
有冇搞鳩人地13歲細路女
有冇搞自己兄弟老婆
有冇搞自己孫女

左癌就係文明毒瘤

咁即係有幾邪惡呀?

我又唔係美國人
自然支持個反中反到盡 做到嘢嘅總統

更何況主要敵人係支共
即使侵喺其他方面係敵人也好
都係聯合次要敵人 打擊主要敵人

又係呢d臭閪

收皮啦左膠

咁你地又叫人投販民同35＋
支離滅裂.jpg

支共世界公敵
關捍衛家園撚事咩

再講拜登blm班人咪又唔鋸

話佢傷害黑人
咁佢在任期間又多宗黑人被白人警射殺事件
有唔少又聲稱係無辜o既, 毀o左唔少家庭同令兒童無端失去親人

話佢玩女人
有可能涉及濫用職權o卦

做總統o既, 係咪應該有責任避免呢o的事發生?

Do you understand that it is all or nothing’s situation?

真 啲人講撚到想侵贏就係唔想做野，想人地做埋你嗰份，都痴撚線，個閪腦諗唔到兩樣野係可以同步進行

who？
躝啦冇人想知

屌你老母咩 用和平與愛感動中共 建設民主中國?
而家就係要打柒中國先幫到香港

咁佢對女性黑人做咩又關我撚事咩 又唔係我條女

捍衛家園 35+

用35+議會戰線捍衛家園

講到香港人咩都無做過等外國打救咁佢除咗呃到個區議員袋袋平安仲做過咩
如果香港人睇埋敵人嘅敵人係咪唔’’邪惡’’先當朋友佢會當選真係笑撚死人

cls收埋咁多呢d圖

左膠

首次看到你理性分析

贏先有權出聲
輸家冇發言權

仲話咩靠人不如靠自己既老土說話
ON撚9